[Buff] 咁正嘅MV 竟然只係得5.4k views!?

推爆佢呀!

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

推

自推1

應景到呢

班打手唔會推正經POST只會推對義士不利同幫紅煤呃點擊率

睇到喊左
大力推

push

無標題無內容就叫人㩒
唔會㩒唔會推

自推2

終於有人發現呢首歌
Welcome To The Black Parade 真係好適合今次運動, 最近都常日聽

哩兩日係咁煲，好撚正

都多謝巴打留言

AND WE ARE BRAAAAAAAVE!!!!!!!!!!

加buff 都唔撚得? 咁撚專制嘅你?

睇到喊阿

啱啱見到有71k views 喇
些牙俾覺得灰心嘅手足呀

仲覺得你自己無問題？
個個學你咁，就咁放條link 就算，當呢度係乜？

咁要向你請教一下喇
哩個post 又有冇問題呢?

極高質!! ，每個人都要睇: 目前最強士氣BUFF MV 點解得幾千VIEW ，同我推爆佢!!!